★香港人買樓 算唔算變成一種宗教信仰？

超人力量

香港有聽日先係宗教